有冇人試過成功借出股票？

見到一通有得借出股票收息
有冇人玩過呢個服務？

$270

俾咗借唔出？

想學我做醒目仔就快d申請

巴打我見Philip 入面有list 寫低咩股票有

記得巴打之前開過post問
終於借得出喇
有冇心得分享吓

呢位巴似借唔出

佢串我姐

還返270蚊比我

其實借貨得2個用途啫
第一沽空
第二short call比人exe要比貨人借住先
咁你話咁既時勢邊有人敢沽啊
冇人借都好正常

5 號仔會晤會好啲

其實有無人借得出？

盆菜巴打都想join?

試下700 388

不過sbl 好易比人夾爆。。冇咩人會玩

輝立個rate

700 而家咁高

想join可耐啦。但問身邊既一通用戶，好似無人成功借得出股票。

如果無人借既，我費事使錢啦

邊個敢係一通借貨沽呀
大佬 個市一郁得勁hang機
買唔切貨平倉真係夾到春袋都爆

咁除左一通，好似無乜散戶證券行/散戶銀行有SBL服務喎

輝記